香港根本大把地

淨係個東西貢效野公園都成個港島咁大

犀利，竟然俾你用google map發現咗幅新地

樓主快d走，係連登講開發公園會被圍屌

搞埋呢個順手
離遠就見到佢

哦

山黎 填平佢？

發現新大陸

想知剷平一座郊野公園貴d定填東大嶼貴d?

要睇你剷平一座郊野公園之後啲泥石點處理

其實成個錦田八鄕石崗元朗南屏山洪水橋都係平原，只係港共唔敢得罪班所謂原居民

你唔講埋大嶼山